有冇人試過搭地鐵，企起門口隔離玻璃向後面乘客放屁？

好爽

成日想放屁就行去堆大陸人中間放

有冇睇人個波

我都係